你供左三年以為升，但打後二十七年年年跌

慢慢供

你保住份乞衣工先講